{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003983",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 히든밸리펜션(경주월드3분거리)"
    },
    "text": "新羅の地、千年の古都、美しい慶州でヒドゥンバレーと一緒に楽しい思い出を作ってください！ヒドゥンバレーペンションは慶州普門観光団地に位置しており、慶州ワールド、カリフォルニアビーチ、エキスポ公園、ブルーワンウォーターパークなどが徒歩5分の距離にあります。ペンションは高級で細心なインテリアと便利な施設を備えており、皆様の幸せな旅行に役立つと思います。23時以降に入室される場合はペンションまで予めご連絡ください。夜11時を超える場合は入室を放棄してくださいスパ/ジェット機を利用する場合、30,000ウォンの利用料があり、利用は17時から23時まで可能です。個別バーベキューの利用料は基本2名基準で20,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンの追加料金が発生します。雨天時にも使用可能な屋内バーベキュー場があり、各客室ごとに個別デッキがあり、独立したバーベキューパーティーを楽しむことができます。炭火は6時から8時までおこします。ノートパソコンが必要な方はペンション番人に申し込めば無料で貸し出しますプールは21年6月26日から21年9月中旬まで開場し、利用規則に従って水着とタオルを持参していただくことでご利用いただけます。常備薬もご用意しておりますので、必要な方はペンション番人までお申し付けください。また、ペンションではボードゲーム、自転車レンタル、各種割引券もご利用いただけます。周辺の観光地は普門湖、普門観光団地、ラブキャッスル、仏国寺です",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションは慶州普門観光団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションの周辺には慶州ワールド、カリフォルニアビーチ、エキスポ公園、ブルーワンウォーターパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションの部屋の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションは高級で細心なインテリアと便利な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションのチェックイン時間は23時以降に入室される場合は事前に連絡してください。夜11時を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションではスパやジェット機の利用は可能ですか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションではスパやジェット機の利用が可能です。利用料は30,000ウォンで、17時から23時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションのバーベキュー利用料はいくらですか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションのバーベキュー利用料は基本的には2名で20,000ウォンです。1名追加の場合は追加料金として5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションには屋内バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションには屋内バーベキュー場があり、雨天時にも利用することができます。各客室には個別デッキもあり、独立したバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションでノートパソコンを利用することはできますか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションではノートパソコンの貸し出しサービスを行っており、利用料は無料です。必要な場合はペンションのスタッフに申し込んでください。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションのプールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションのプールは6月26日から9月中旬まで利用できます。利用する際は水着とタオルを持参してください。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションでは常備薬が用意されていますか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションでは常備薬が用意されていますので、必要な方はペンションのスタッフにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションではボードゲームや自転車のレンタル、各種割引券の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンバレーペンションの周辺にある観光地はどこですか？",
            "answer": "ヒドゥンバレーペンションの周辺には普門湖、普門観光団地、ラブキャッスル、仏国寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 782
    }
}